樣衰係最好預防愛滋嘅基因

你地已經唔洗擔心啦

都未必
我男朋友都好樣衰 但佢屎眼好好屌

樓豬照鏡大發現 大家唔洗驚訝